是日晚餐

湯飯

D飯會唔會好硬

點解你日日一個人食
感覺好似電視D有錢人
有工人煮比U

三食飯 點都有有少少硬
學生嚟咋
呢排考試 又唔想出去食咪自己煮

好勁
不過一個人食咁多